我愛MOMOLAND Forum#(11) 塵歸塵土歸土 4/4 FM in亞博(金鐘2.0)

我愛❤MOMOLAND❤

3月20日 Come Back 預祝有好成績
Momoland 5th Mini Album "Show Me" is coming soon

Momoland 5th Mini Album
‘Show Me’ Photo Teaser

Come Back 預告

Momoland 3月Comeback Schedule

MOMOLAND（韓語：모모랜드），是MLD Entertainment（前稱Dublekick Company）於2016年透過與Mnet合作的練習生競爭節目《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》選出的女子演唱團體，由10位少女在節目中挑戰不同任務，爭取出道機會，最終選出 慧彬、NANCY、妍雨、娜允、娥仁、JooE、JANE 七名成員。

2017年3月28日，加入曾在《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》落選， JYP娛樂練習生出身的新成員 DAISY。

2017年4月10日，加入PRODUCE 101出身的新成員 泰河。

MOMOLAND在打招呼時會說"Get your ticket!"，可知MOMOLAND團名的含意是一座遊樂園。粉絲名為"Merry-go-round / Merry "，意旨MOMOLAND就像旋轉木馬一樣老少咸宜。

MOMOLAND❤
YouTube 官方頻道:

MOMOLAND❤
Twitter:

____________________________________________

單曲專輯

《Wonderful love》

首張單曲專輯《어마어마해》
發行日期：2017年4月26日

迷你專輯

1st
《Welcome to MOMOLAND》

首張迷你專輯《Welcome to MOMOLAND》
發行日期：2016年11月10日
主打: JJan! Koong! Kwang! (짠쿵쾅)

2nd
《Freeze!》꼼짝마

第二張迷你專輯《Freeze!》
發行日期：2017年8月22日
主打: Freeze (꼼짝마)

3rd
《GREAT!》

第三張迷你專輯《GREAT!》
發行日期：2018年1月3日
主打: BBoom BBoom (뿜뿜)

4th
《Fun to the World》

第四張迷你專輯《Fun to the World》
發行日期：2018年6月26日
主打: BAAM

____________________________________________

____________________________________

我第一啦

版頭漏放

吊死你＝＝

[成員介紹]

NancyJewelMcDonie
❤️世界上最靚女生❤️

Nancy

本名：李承利

英文名：Nancy Jewel McDonie

生日：2000年4月13日

162cm 46kg O型

擔當：主唱、領舞、視覺

Nancy是隊中最小的，也是唯一的00後，老爸Richard McDonie是美國人，曾是陸軍少尉，之後在韓擔任英語老師的時，經常給學生們放女兒組合的MV，可以說是非常賣力為女兒宣傳的好爹了

據說之前學生們都不認識，現在MOMOLAND的知名度高了，很多學生都知道了。

老媽是韓國人，姓李，所以韓文名就跟了媽媽的姓。她也自然而然擁有美、韓雙國籍。Nancy在韓國大邱出生，3歲到父親的故鄉美國俄亥俄州生活了近一年，之後一直在西雅圖生活到9歲。之後回到了韓國，在龍仁市念了小學和初中。

因為是混血，外表有些特別，很容易受到關注，Nancy在組合出道前就出演過很多綜藝了。

出演綜藝後，她也收穫了不少粉絲，有的粉絲站一直從2012年運營至今。

出道前就以綜藝拓寬了認知度，但千萬別忽視南希妹子的歌唱實力。在《尋找MOMOLAND》中她演唱的《人魚公主》OST很好的展現了她的歌唱實力和個人魅力。

之後因為一個直拍視頻，南希妹子再次受到網友的關注。

當時是一個小型粉絲見面會，南希身著白T+緊身牛仔褲，很好的展現了身體線條，吸引了許多男性的目光，該視頻也迅速點擊破百萬。

____________________________________

❤Yeonwoo妍雨❤
世界上最可愛女生

妍雨

本名：李多斌

生日：1996年8月1日

169cm 49kg B型

擔當：主Rapper，副唱，視覺擔當

妍雨擁有出眾的身材比例以及顏值，出道前和Nancy被當做C位的候選人。

前期很多人看過她的表現之後，覺得她更適合Sexy一點的風格。

於是大家看到後來她在《BBoom BBoom》舞台上SOLO撩衣服的那段

鼻血止不住的流啊...

這個Part也為她圈了很多粉絲，甚至一度成為話題。

因為顏值身材都很贊，高中時期的妍雨，在學校就已經小有名氣了。

其實妍雨妹子在以前的公司是演員練習生，來到現在的公司後才開始轉為成為偶像組合成員練習。與幹練的外表不同，私下她其實是一個非常文靜的女孩子。

之前還擔任過《THESHOW》MC，是唱歌、跳舞、演戲、主持的全能藝人了。

乖巧女孩平時的愛好就是看電影，還有…釣魚！

____________________________________

❤️JooE❤️
世界上最搞笑女生

JooE

本名：李珠園

生日：1999年8月18日

164cm 48kg O型

擔當：主唱、領舞

「Wuli蹦迪女王」，被稱為MOMOLAND出逼之光的JooE了，很多觀眾親切的稱呼她為「豬一」。

顏值對於愛豆來說重要嗎？看來很重要，女愛豆更是。討論愛豆的話，幾乎三句離不開顏值。

在大眾普遍的審美來看，現在的豬一妹子算不上好看。

可令人佩服的是，JooE愣是在競爭及其激烈的KPOP樂壇中，殺出一條路，讓很多人認識了她，並知道了MOMOLAND。

其實學生時期的JooE還是很耐看的，一頭黑髮，偶爾還會梳空氣劉海兒。

在出道前，JooE可是個「instagram女神」，也就是我們平時說的「網紅」

可出道之後完全感覺是另一個人了，而且好像還是顏值下降版的。

____________________________________

Daisy

本名：柳貞安

生日：1999年1月22日

163cm 44kg O型

擔當：主Rapper、領舞

Daisy妹子的Rap和舞蹈能力都不錯,尤其是編舞能力很強，之前在生存節目中也展示出來過，獲得好評。

因為之前在JYP做練習生，和TWICE的姑娘們交情都很好，尤其是MOMO，甚至MOMO還出演了《尋找MOMOLAND》為好友Daisy應援。

成長背景的原因，在加拿大長大的Daisy，英語和韓語都算是她的母語了,但有時候還是會說一些不太常用的韓語單詞。據說在說夢話的時候，是英語和韓語切換著來的。

對語言感興趣的Daisy，在加拿大期間還學會了法語。學好阿拉伯語、西班牙語、日語也是她接下來要做的。妥妥的語言小能手啊。

雖然在加拿大生活了11年，但她是在韓國首爾出生，所以還是韓國國籍。在加拿大期間，使用的名字是Lilly。

Daisy在《尋找MOMOLAND》節目中並沒有被選中，也許是具備兩種以上語言和文化能力的人，心態更加開放包容，適應能力更突出，她是在組合出道4個多月後被加入其中，再度成為MOMOLAND成員。努力也有了回報，粗卡粗卡！

____________________________________

娥仁

本名：李娥仁

160cm 44kg A型

生日：1999年9月27日

擔當：主唱

阿銀（娥仁的韓語發音）妹子可是個中文小能手了，因為父親工作的原因，6歲就跟爸爸來到了中國生活，在上海待了7年半，杭州2年，台灣2年，一共生活了11年半，所以漢語是非常流利了，作為外國人無論是發音還是用詞表達，都很棒，是組合的中文擔當。

在之前《尋找MOMOLAND》時期錄製宣傳放送VCR，以及出道後錄製「平昌冬奧會加油視頻」的時候，娥仁妹子都是全程中文！

值得一提的是，這個中文加油視頻在公司的油管官方頻道，打的就是中文標題。

接受採訪的時候，她還唱了一段中文歌，因為無法上視頻，大家就看動圖感受一下吧：「你存在我深深的腦海里，我的夢裡我的心裡我的歌聲里」

不僅中文出色，阿銀因為在中國上的國際學校，英文也是非常的流利。和隊中另外兩位歐美成長的Nancy、Daisy在一起時，交流經常用英文。

她較小的身軀，完全看不出是個運動能手，據說百米成績是14秒！籃球也是特長。

____________________________________

Jane

本名：成智筵

生日：1997年12月20日

166.7cm 46kg O型

擔當：副唱、領舞

一個說話語速很快的女子。覺得Jane真是一個非常有實力的愛豆，一雙大眼睛很有靈氣，而且唱功也很出色，看過蹦迪現場的朋友們應該對她那段「Fall in love」的高音有印象。

Jane妹子進入公司後6個月就出道了，很大原因是她的基本功很紮實，進入公司前她在Dream Vocal學院待過，舞蹈實力非常出色，學院官方油管上傳過她SOLO Cover的TWICE《CHEER UP》和《TouchDown》舞蹈視頻，倆視頻目前觀看數是260萬！可以說很棒了！

之前她還和Daisy一起Cover了一段SuperJunior的《Black Suit》,舞蹈動作真的是Power十足了！給一波好評。

Jane有個最大的愛好，就是攝影，現在她本人十分想擁有一台EOS 6D相機…努力掙錢~相機會有的。

身材比例真的非常棒了，上半身短，下半身長，即使不穿高跟鞋，也能很好的展現身體線條，看起來要比簡歷上的166高！大家繼續自行感受吧…

____________________________________

慧彬

本名：李慧彬

生日：1996年1月12日

165cm 44kg B型

擔當：隊長、副唱

慧彬是組合中年齡最大的，過去曾在B2M公司當了5年練習生。作為韓國人卻很不喜歡吃炒年糕、泡菜等辣的食物

出道之前的藝名是「Cherry」

之前慧彬的頭髮並沒有現在這麼短

之後大膽的嘗試了更短的髮型，炸雞妹覺得現在的短髮很合適了~

由於舌頭比較厚，導致她的發音不是很好，錄音的時候會下很多功夫。隊長呢，平時的愛好就是吃，完全是個大!吃!貨!

如果沒有日程的話，她就會吃很多東西，而且必須三頓飯！額，看看人家的身材…哎…

____________________________________

娜允

本名：金娜允

生日:1998年7月31日

168cm 48kg AB型

擔當：副唱

在舞台和直拍視頻中，能明顯看到，與其他成員相比娜允的舞蹈能力稍微有些不足。舞蹈動作與其他成員相比稍慢一些，而且動作偏小，給人感覺像沒勁兒似的。所以遭到了一些網友指責，認為她這是在划水。

不過據炸雞妹看了這麼多現場以及生存節目來看，娜允並非是不認真營業，而是她的協調能力略差一些，身體比較僵硬，動作做不好，這在生存節目中就有很明顯的體現，有時候硬體不行也是真沒辦法啊...

而且MOMOLAND目前正在高速上升中，如果有人敢划水，不僅粉絲不會同意，公司肯定也不會允許她站在台上的。

既然能在選秀節目中生存下來，就肯定有她的優點，這姑娘在簽名會、VLIVE中，與粉絲互動還是非常賣力的，而且她還是個實打實的四次元少女。

娜允的音色也是非常棒的，十分有特色，但每次的Part部分都分配的很少，實在有些遺憾。

____________________________________

泰河

本名：金泰河

生日：1998年6月3日

164cm 48kg B型

擔當：主唱

和Daisy一樣，泰河也是後期加入到組合中的，在前者加入10多天後，她也合流到隊伍中了。

泰河以Starship練習生身份參加過《Producer 101》，在節目中她表現的實在不理想，最終在第八回排名50遭到淘汰。

其實姑娘在101的第一期表現的不錯，被問到Starship的競爭公司是哪個，泰河說出了這樣的豪言

在第一期她拿到了B的評價，不過之後的表現就越來越糟糕。在台上十分不穩定，唱歌時聲音會顫抖，而且唱高音的時候會有負擔，表現的十分不自信。

前期泰河受關注的一個重要原因，就是她的堂哥——金俊秀

被問到哥哥，泰河表示不想借哥哥的光，也害怕自己做的不好而連累他。

如今重新出發的泰河舞台表現更加穩定，人也越來越漂亮，期待未來見到更好的你哦。

____________________________________

鎮POST之寶

____________________________________

____________________________________

____________________________________

#Supplement
綜藝節目:
專屬節目
FINDING MOMOLAND (全6集)
E01 中字
E02 中字
E03 中字
E04 中字
E05 中字
E06 中字

ROAD TO SUCCESS 催淚(必睇)

MOMOLAND MEMO本(記事本) 中字 (少量但必睇)

MOMOLAND 塞班島團綜
MOMOLAND 塞班島團綜ep1 (中字)

MOMOLAND 塞班島團綜ep2 (中字)

MOMOLAND 塞班島團綜ep3 (中字)

MOMOLAND 塞班島團綜ep4 (英字)

MOMOLAND 塞班島團綜ep5 (英字)

Youtube MOMOLAND KISS精華 (中字)

____________________________________

棍囝

君子師兄
你好，有怪莫怪
本人謹在此宣誓
特此聲明

傻鳩樓主唔記得放5th mini album
在此say聲sorry
補返完整版
----------------------------------------------
5th
《Show Me》

第五張迷你專輯《Show Me》
發行日期：2019年3月20日
主打：I’m So Hot

[4K] [190323] MOMOLAND 모모랜드 (Yeonwoo 연우) - BBoom BBoom 뿜뿜 (롯데월드 어드벤처 팬사인회) 직캠/Fancam by PIERCE

------------------我係分界線------------------

[4K] [190323] MOMOLAND 모모랜드 (Yeonwoo 연우) - I'm So Hot 아임쏘핫 (롯데월드 어드벤처 팬사인회) 직캠/Fancam by PIERCE

手快㩒左負皮對唔住==

新人留名

唔記得轉fun son== 7左

渣ga

懷疑君爺上連登用外掛, 已檢舉

1001 hunter

副標改成點
：好
：好好

Bot9

唔知點投好
因為實在好到噴汁

突登扮嬲唔出聲搶1001

Ok收到你回饋

Feel到佢真嬲

有啲掛住佢

嬲乜

如我(小妹)知錯 可否賴念最初

我講過d咩黎

塵歸塵土歸土咩2c

係小妹我講錯野

搬返個po返音樂台咪塵歸塵土歸土

係我打錯字
你講過d咩黎

中中中金 人尸大

準備做番20線女團

棍囝都快樂過 要搶1001懲罰我 怎可~

唔識打中文

追左幾頁都唔知你講過乜

我用開速成
不過我估係 順伊

星期日去唔去教堂做禮拜

Sor啊我都係出於好奇心問下 無惡意

吊你牙==

做乜無啦啦講佢

新飯留名

Ok唔講唔問了

話時話 開左黎呢度
個傻鳩會唔會唔識入黎
又或者去娛樂台開多個

發生咩事

佢唔care啦 佢日日都開on9 post丁佢啲女

D團係不能說的咪咪

係上個po放左link

啲人狙擊到黎音樂台咁快兩個負評

反泡勢力好巨大架

訓

似唔似印度佬

都話你地同一個人黎

已經開係音樂台-韓國啦喎

嚴選今晚妍雨U質圖

其實呢d衫
🛫就真係唔好獻醜

屌你，都仲未同你計
你仲要

法國英國佬原來係aoa po既常客

妍雨有賓周我都鍾意
更何況

你又狙擊人

Lm

咁啱入去行個圈姐

磨牙

Jane妹真係好正

吓 好正喎
你識唔識架唔識咪嘈啦呢啲叫窈窕啊呢種衫唔一定要大胸先著架呢種另一種著法黎架更何況佢唔算係飛機囉定係其實你覺得自己好好打咁啊

我第一團睇嘅係AOA

好波

巧尾g

新仔留名

好波
今次其實都驚你地會係娛樂台搵po

種下禍根太深

禍根是咪某N字頭會員

邊位

n賓

You

估唔到花仔你對畫畫都有認識

細細個 冇目標冇興趣(除左打機)
中學選科開始就咩都算

最後發覺 製作方面岩我

咩都試

你幾大(細細聲問)

瞓

15

...

[#모모랜드]
모모랜드 I’m So Hot M/V 1000만뷰 돌파🔥
발매 5일만에 1000만뷰 돌파라니😱 메리 여러분들의 넘치는 사랑에 감사함을 전합니다❣️
⠀⠀⠀
#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시 #암쏘핫

Youtube 1千萬views達成

大口jane

傻鳩留名

你同Nxxxx.Xxxx老x都係

仆街用錯ac

why mv gum dor dislike==

印度傻鳩世界巡邏招黑

今日

又關我事

[#모모랜드]
흥 넘치는 모랜이들의 쏘핫한 무대🔥 이번주 마지막 음악방송 인기가요도 메리 여러분들의 응원으로 신나게 마무리‼️ 핫한 인간 난로 모랜이들과 함께 곧 팬싸에서도 만나욧😋
⠀⠀⠀
#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시 #암쏘핫

Jooe今日條裙仔
想射精佢(細細聲講)

全世界都知你anti

偶像
記得kai心些牙

仲俾個金木妍口罩俾妍雨
想妍雨毒落去啊

妍雨

佐佐木琲世

原來妍b咁毒

好想再睇肥軒開live

想聽佢講英文

想睇佢屌觀眾

真係差唔多個個po都有你
你都幾唔得閑嫁喎

有名你叫台豬牙

係咪有d咩誤會

嗰次係啲人柒啦我軒b做我冇錯

妍雨b啲怕羞笑點解可以咁得意

俾你睇多2條
雖然係一樣，但角度唔同

媽啊真係好得意

冇話佢做錯
不過幾搞笑

夜深了

片呢

現在已夜深~~~

扮咩冇睇過
明明係你比牙hin屌

好明顯係你啦

好明顯係你啦
人地牙軒開LIVE你老撚留言where nancy
識唔識尊重

小妹要潛一排水打sekiro(細細聲講)

唉如果條女好似妍雨咁又毒又靚就好

Ching你咁大諗頭
有女已經好好了

個肉地肥妹

又要打J了(細細聲講)

淨係丁妍雨已經丁到我變感冒童了
丁埋個肉地肥妹應該好快死

不得了呀

其實都唔係好肥啫點解咁多人話佢肥

咪就係 啲人食開排骨

我食開妍雨b

D-10

E-16

你唔明
係喎你都唔去

我明

啲人屌開骨

自從做左merry之後身體就好差

Nancy啲肉算係生啱位啦

所以真係唔好再笑港女無波
根本啲人就吹奏排骨風

咁有對比嘛
之前冇咁肥

肥咗有肉咗

你都有你道理既

事實黎

冇波唔算女人

我不嬲都有道理

傻鳩

啱牙
我不嬲話Nxxxxxxxxx老公係傻鳩
係咪好有道理

但梨地系同一個人==

唔係
我4月4會出現

咁咪啱 你去左咁fun son點去
同一個人黎㗎嘛

[#그루]
🧡ʟᴏᴠᴇʟʏ ᴅᴀʏ🧡
📷 : ᴊᴀɴᴇ
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #낸시 #NANCY

你傻閪

Batman同bruce wayne都可以同時出現啦

4月4出黎隻抽囉

收嗲啦印度傻鳩

Lm睇自己打自己

我都話我係英國香港人

就咁話

英國香港東印度公司人

工作歌比MOMOLAND❤

我反牙差

全場最老嗰件就係我

驚你咩
一下收你皮

我驚你唔出現咋

出現無都估唔到我啦

法國最後嗰吓好型

我唔建議大家一朝早就上呢個post睇圖
個晨勃巧硬== 而家有排都未落到床

Mi自嗱Mi自嗱

我唔敢相信我的眼睛
咁耐都無人po
靚到跳哂製

痴線靚到
一定係我未瞓醒
世間上竟然有啲咁靚嘅女仔

特登留返比你(認真)(細細聲講)

好彩小妹無jer仔無呢個煩惱

樓主，你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，pm你沒人回，只能在這裡給你留言了。

好撚靚
出去開po先

仲有nancy喎

夠啦 唔好再吸啦 你已經開過啦

你係咪認錯人小妹邊有jer仔

又出去招黑

唔夠5分鐘已經十幾個負皮點做到

高級anti 新一代瓊姐

早

好痛

做呢個動作嗰個好柒

樓主，醫生幫你檢查的結果出來了。性別重置手術，也稱為性別還原手術、變性手術、性轉換手術等等，是一項外科技術，也是一種閹割手術，通過這種手術程序，跨性別的外顯性徵將被改變為能符合社會刻板的生理性別與他們的性別認同，並失去原有之生育能力。
目前你仍在手術階段II，仍未能自稱小妹。

Ng sick ball

你知個動作邊個做？

我淨係知nancy好得意

跌左100蚊

真定假啊 唔好氹我開心喎

真

Chuu

柒

因為佢係妍雨，所以先咁靚

哇屌

禾吊4梨==

請問小卡有幾多款？

9款
7款單人+2款團體

牙珍真係越黎越正

有無迷軒黨

屌你老母

半個here

神軒

Jooe都幾易中咁 見個個都好似中

最憎死猁狗

好明顯我啦

其實諗諗吓momoland咁多人都幾難抽仲要已經7人cb

???????
D團廿幾三十張卡喎

唔係都係十個人咁上下咩

最多9個
次次唔同
d卡好撚難齊

小妹阿迷

其實電腦點樣可以打直睇條片
利申 唔覺意側住頭睇哂

買多個mon打直
利申 用緊

有冇人可以解釋下做咩屌我

日版

唔好負皮住
解釋下

兩年前個髮型呢

格仔毒撚杉，真係唔係個個carry到

Random Dance

今日idol radio有大bin？

打橫部電腦

頂無睇，個名無寫有

咪係
冇睇到

邊位瓊姐

我

搞咩又兩個負皮

J擊你

點解

台豬好波

台豬就好波
我就負皮
即係hey0我姐

你用詞不當

唔明

你自己睇返用左咩字去形容

正呀

Nancy個身厚左

係豐滿

呢個回覆幾高質

雖然有600幾個負皮

但多600個人見過妍雨

當中見有人話佢好靚

一定吸到一啲新Fans

只係佢地唔入討論區

你都幾樂觀

點解我張jooe咁樣既

睇左好多開箱都唔見有你款jooe
咁應該單人x2掛
巴打賣唔賣好想要jooe

我E

大波

仲勁過Nancy

中咗Jooe Ahin 有冇人有多妍雨想換

me too
but 應該就無人會換
再買啦巴打

搵fd買咗好驚番到去有漬

gchi再跌錢

你買定塊靚啲的布

咩係gchi?

G持

妖，好蝦人睇

真定假呀
咁都5g

56又5duck ar

56
真係夠哂多變化，跟唔到

已經比左個FD SOR

IG 啲1380票賣咁平 仲話多數有得拍手 之前用正價買咗好似好笨

博盡無悔

me too啊
但買貴飛先係真正merry，因為唔會咁遲先買
btw，你個名

你肯定？

甜妍蜜雨
花妍巧雨
三妍兩雨
仲有無

又串我係假merry

對號入座

我地妍雨黨
等睇
閒妍閒雨
流妍蜚雨
千妍萬雨

我變得格格不入添

雨豈能妍之

一係就火星潮文
一係就文言文
睇死人咩

鬼叫我窮撚咩

精精BB

自己衝出黎

珠園肉潤

咩係精

Jane

你買左碟未

一隻夠中Nancy+Jooe啦

我itunes都有買成隻專

兩set卡喎
一隻點齊

做咩咁嬲

I mean一隻都夠我有佢兩個無話4張齊

唔齊點叫有愛呀

命裡有時終須有
你個現充都中妍雨

我真人癲過印度佬

有幾癲
睇過

係囉呢d咪叫命中註定

想呃小妹自爆

躝啦傻鳩

叫你講下你有幾癲

接受唔到現實

笑到噴飯

就係你呢d人亂咁發癲招黑

正價咪坐前d

真係嫁?
唔好呃小妹喔 ٩(•̤̀ᵕ•̤́๑)ᵒᵏᵎᵎᵎᵎ

梨指禾牙==？

你話你係上面條link d癲佬嘛

禾系小妹==I mean我類似佢咁

類似佢咁發癲仲唔係招黑？

我覺得幾搞笑

咁你跳一次ok

아름다운 모모랜드🧡
톡톡튀는 개성 사람들이 웅성 칭찬이 무성 아이돌력 완성 행복감을 조성 모모랜드 보고 함성 가요계의 혜성 절로 나온 탄성 치명적인 마성 마치라잌 독성 안 생겨요 내성 더쇼 덕심 진성 어딜가도 모랜 찾는 습성 아이돌은 천성
#모모랜드 #Im_So_Hot #THESHOW @MMLD_Official

但小妹樣+身材有8/10分 所以啲人唔會反感

係 辣殺轟g ng sick ball

你應成左禾話5爆ga==

放假返左黎

Ok,等小妹演唱會個日喺台下跳一次次

The show現場投票中
去到香港時間18:05

有Mamamoo唔投啦

都要出下力褸蟻尚且偷生

祈禱

啱啊

大發，momoland一位!!!!!

真係贏架

我投的票無白費到
太神了

Momoland第一

一定要返去睇呢集the shop

[#모모랜드]
🎊🎊🎊경 축🎊🎊🎊
핫하게 돌아와 I’m So Hot으로 #더쇼 에서 첫 1위를 했습니다🏆🏆 모랜이의 1위는 메리 여러분들인거 아시죵??😭 모랜이들 1위 축하❗️ 메리분들 1위 축하❗️🧡
⠀⠀⠀
#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시 #암쏘핫

[#모모랜드]
'더쇼' 모모랜드, '암쏘핫'으로 컴백하자마자 1위 '중독성甲'

▶️

#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시 #암쏘핫 #더쇼

唔知寫乜，總之1位

唔識韓文照睇

屌係咪真架
我係咪發緊夢

Mi 字乸 Mi字乸

亞博你地post內預有幾人去

一定冇我份

邊個負評我jooe

褸犧都尚且偷生啦
小妹啲票無白投

暫時已知7-8起跳

其實解咩

ching都去?

搞錯原來冇人明

千妍萬雨 唔爭氣笑左

真開心

可摸耳話比小妹g==

努力無白費

明黑9你

我要牙jooe

巧滾動又多左個人like jooe

唔得閒你呢

Mi字乸 Mi字乸娜璉啞娜璉啞

罰你番去聽番十萬次

渣ga
神早買咗飛

唉

睇5明=3=
油管係喵黎?

樓主講嘢幾q

Diu 咩黎㗎

有得打mmld傻鳩喎 咁都唔去

咁女仔係咁講野㗎啦==

禾刀5明-,-

佢唔自爆點知邊個係佢= =

YouTube -.-

禾刀系為左甘先去

得佢會大叫我❤️Nancy

禾為左睇轟g同佢隻揪先去^_^

歹勢歹勢

今次隻歌

諗諗吓就算去到都未必夠薑現真身一齊去

台豬連梨刀系甘

成班死5p

邊個會想識連登追星狗

你地唔係一齊去咩

想見台主

想見田總

你當我傻架

同中坑去，人地以為我係ptgf咪死

係

小妹巧京連登毒撚

仲以為你地真係一齊去

下 仲諗住同你隻揪==

想 無人肯同小妹去

梨典解吾黎嫁，梨去左ben鼠

小妹怕羞

成個po都係小妹

你地有鳩小妹 我真小妹

First win 粗卡

吓 呢度我一個中坑 其他都真小妹

又會咁都打錯 唉 柒哂小妹深潛算 唔想做人了

❤妍雨琦❤

。。。。真係第一

挽留

卡呢

為慶祝I’m so hot first win
樓主我決定自貼

做咩貼我出黎

快d出黎啦甜妍蜜雨中坑

咪煩啦 我自貼又認

好波Ching

Ho ball換左狙擊對象
終於唔再狙我

你谷住咁耐小心有事

其實小妹邊有精

好啦 認真貼
成班假膠係到玩

btw禾冰度有j擊樓豬牙

[#답니🦊]
더쇼 1위!!!! 진짜 깜짝 놀랐어요 😭😭 우리 메리들 고마워요... 사랑해요 🌸🌸 투표하느라 고생했어요 😊😊💕
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #연우 #YEONWOO

[#아인]
뭐라구요??!! 모모랜드가 더쇼 1위를 했다구요??? 메리들 너무너무 고마워요😢❤️ 정말루...!!!

#모모랜드

女仔都恰 死中坑

唉原來轉咗狙擊我 我自爆退出連登算呢張前幾年嘅相 而家老咗好多了

人地都加密左仲要爆人

原來真係有呢位user

又一個

要改名了

新人??

妍雨黨好強大
小妹改名叫珠園肉潤有無人撐

G持
仲未見過人用Jooe做名

花妍巧雨，三妍兩雨，千妍萬雨
係咪同一個人?

你都係4個號=1個人

Ok 暫時g持有1
But邊個負評左 出黎認左佢
敢做唔敢認？

係咪打j巴?

禾俾正評的，好似小妹禾咁正

5個我地fun son黎

似喎打J巴只用emoji溝通

係新人
多啲黎坐，以後靠你up圖了

應該係個中坑

禾刀國==死中坑敢做唔敢認

Ok一次過檢舉曬

Sick ball有品味

呢個我做既

洗唔洗貢惡== 嚇死人咩

中坑巴你好

咪針住哂啦

上面嗰個係咪叫啞巴

痴線仲有兩個係邊個做

佢係好煩為左泰河針左我勁耐
辛苦你了

...............

9up下姐
唔啱聽咪講其他野囉

我已經學哂了 我諗今次我會癲過當年我嘅咩菇咩菇fire
幾位手足準備好跟上未?

btw 妍雨其實會唔會覺得隊長痴撚線成日唔係嚇9佢就做啲尷尬嘢

體諒你見唔到泰河所以癲癲地

你有無小妹我咁熟成日係公眾場所跳
有意留言+1 小編會inbox你影片喔^_^

-1

唔洗爭啦 一人丁番次泰b咪算數
我先

屎5屎貢惡

下一秒笑返 因為見到我

補多張比大家

搞事走啦

我讓埋我個份比你ok?

中坑你身體頂得順？

人地屌開鬼妹

不了

我知你驚丁完會停唔到
不能自拔
精盡人亡

又針==

屌鬼妹身體會好d？

又針-,-

鬼妹性慾強

我擔心你地姐
驚你地有咩事呢度得返我同印度佬

咪快d搾乾囉

你咪就=印度佬
呢到咁多fun son都咁少正評

認真問你係咪打j巴(細細聲講)

米屈(･_･;

連仔點做野 仲未ban fun son

我都好想要個fun son account咁就可以名正言順過去隔離J我(G)I-DLE了

雨琦

Ok 認真聽多左13次終於明mi字乸

扮到哂上癮

娜璉啞娜璉啞

Yes(細細聲講)

拎左一位都無人粗卡
Ok咁我粗先

梳 最尾張貼錯

真係膠刀費事比==

笑咗最尾嗰張先正啊

禾刀想過izone j 權f==(細細聲講)

不要再打了
But辛寶羅同金娜英who

Izone我要員瑛就夠

未見過如此可愛嘅女孩子

Gugudan啲成員黎
不過印度佬而家直頭話唔識佢地

FBI is watching you

花心到

乜粗卡係貼on9圖嫁咩 -.,-

嘩你地咩狗屎垃圾都J

不過元英真係好可愛

又睇國人

呢啲... 青春期個人反叛係咁 唔好怪佢
證明佢係個敢於表達自己的小女孩

居然無人啱珉周

講咩啊你你就J狗屎 你J嗰啲全部都狗屎啊

唯一缺點

件瘀皮好似弱智咁

我初初都係咁覺得
後尾先發覺錯了其實佢係一個好可愛嘅女仔

阿叔d口味係唔同d

同你有仇咩 洗唔洗吓吓針9住哂= =

難得有人同我差唔多年紀
比我開心下啦

我琦qq der

你

中坑咁早起身去晨運睇人捉棋

仲有應援要練 唔太夠時間

扮下on9啫==

又真係有三妍兩雨

扮

法國呢到好多人有戀童辟

你以為我真？

例如

唔開名 想留返少少尊重

ching又去牙? ^_^

我支持你欣賞元英架

cherry bullet May

我牙尾

隻豬呢

邊位手畜 認一認

Sensitive content?

有幾敏感牙==

毒撚個樣太驚嚇

4/4你都會被妍雨咁恥笑

佢咁寫我咁講

4月4大家會見到妍雨b攬住我

諗起都爽
俾佢用歧視的目光斜視，用元英式恥笑笑鳩我

唔係，會見到保安攬住你

禾完全無事喎係咪你問題咋

哈

死m男

係你問題啦

啱牙
妍雨b攬完我之後 你地一定暴動
保安係護送我地走

咪癲啦 你未行到過去我地幾位手足已經做低你啦

你班女人同牙叔會唔會夠我揪呀

我年青力壯 應該一拳收你皮
同埋唔好睇小其他小妹 佢地有鳩的

手足們上

呢兩個fd底架

你啱 小妹真係無力

有鳩小妹唔包括我

+1

牙英同牙唔知邊個? ^^

小妹怕中坑
等我生返條鳩出黎先

屌 睇睇下發現佢好似係望緊曹柔理

d飛好平

巴打有興趣？

4/4時間表 買左飛既手畜注意

正常啦

小妹日日叫佢地去

唔怪得無人去見到有鳩小妹我都驚

台主真人應該好能型

早兩日係信和見到 堅係型棍子

福利兌換注意事項

妖1730先走得1830點去到

17:30-18:30係排隊啫
18:30打後去到20:00都有得擊既

見到佢話逾時不候仲以為唔排隊就冇得拍添thanks

4月4好花心嗰條粉皮究竟會唔會去，買咗拳套想同佢隻揪

原來係我柒左眼大睇過龍 望唔到逾時截止
Sorry巴打

希望佢去啦除咗應援之外 都練定啲左勾拳同side kick了

真係不得不說 個主辦單位好辣殺

希望大家都抽到話說如果抽到拍手仲有冇得合影

唔會

第3點

好感動泰河bb fans+1

個anti 9成9唔去啦

失去方知可惜

衰極都有拍手 收到wind

突然咁文質彬彬好唔慣

__泰河__ __ 出

其實雖然泰b睇相一般 但係睇片佢有時都幾可愛
請珍惜泰河

放過禾啦

咪就係唉

人類總是...
有泰河個陣又唔珍惜
掛住佢句fall in love(巧高音)

泰妹忠實飯
本po第一人

開hall10就知佢on撚鳩啦

唔係掛咁大鑊

矛左巨d高音，變得矛乜feel零

ching老司機

禾愛ahin

l

d牛咪又係主辦

第一次見人開show前拍，仲要係閒日搞，d返工嘅點趕去

第2日紅日算有心 好過星期日睇完番到屋企夜媽媽唔夠訓

呢到個個都假膠話like泰妹
我信巴打你真心

好似無左靈魂咁 好空洞

認真睇返先知18:30截龍拍手
啲領獎卷仲要1-3/4去領
咁啲人係外地去香港睇點算
不過小妹鬧完之後有改到
比啲獎聲小妹

台豬ho sick ball

你太離地了中坑

4/4兒童節唔放假咩
利申 小學

小妹

我都真

好想睇到Daisy跳今次隻舞可以睇到佢個完美腋下

你真定假

你個鹽濕仔
but真係正momoland腋下擔當daisy
真係好可惜

我不嬲都支持泰妹

禾inbox吊主辦 巨叫禾whatsapp先king-,-
之後佢就重新po過

巧叻叻豬 堅系禾醉愛

無計啦 女人天性係鍾意討價還價

哈... 我男朋友成日都讚我慳家 係個好女仔

互射唔洗dom 梗係慳家

吓我真小妹(冇鳩)= =

巴打講泰妹以為係lisa

抵君子狙擊你
自爆左中坑仲諗住洗底扮小妹

我以為係clc嗰個

Sorry咁叫佢秦妹
Btw我小妹黎

真係得罪講 算鳩數啦嗰個
我寧願j Lisa
利申 無鳩

誤會黎打錯字都唔畀連你都針我

泰妹黎講緊係我Minnie世界第一啦

有得影相

煮直決定好未

嗱唔好攻擊其他團成員

你呢個係the best of mistake

梳 my bad

春茗式

梳 勿推

不過諗諗下叫君子嗰位傻鳩都成日攻擊瘀皮同藝g

純粹係因為某N字頭會員囉

本身想買最平...但有得影相好似好吸引

幾時先知抽獎結果

啱

4月1

求pm!!!!!!!

Pmed

不要再說了

梳都無用

我愛港女(真心)

我炒飯陀地

喂 企開啲啦

邊個港女

Clc嗰個

我知你係小妹(有鳩)

我愛Lalisa

其他人先係

我睇開本月嗰個

幾時影嫁，荷蘭靚
點先有

會員先有掛

好靚好想要

▄█▀█●给跪了

咁你仆街了 買定保險都得

傻鳩ching都去?

去

掛住你

都啱嘅
不過好在我地咁多手足 一人夾少少幫你買份都應該唔會好貴

啱
we have a 中坑

嗱今次唔係我呀

啱啊
呢個post嘅小妹由我黎保護

唉個個都針我睇黎呢個post同娛樂台都唔係我嘅容身之所 我決定深潛改名自動消失算 再見世界

老坑挽留中坑

小妹挽留你

深夜J圖表白我E

氹返，ok?

MOMOLAND SCHEDULE Today 190328

[LIVE] 14:00 SBS Power FM

[LIVE] 18:00 Mnet M! Countdown

[RECORDED] 20:30 SBS Power: Hyebin, Jane, Nancy.

早晨

早安

大家食左中午未

啱啱食左宵夜

其實我幾懷疑你做夜更保安

講句野都3個負皮

收聲啦

難做到仆街 就黎可以比 ❤MOMOLAND❤了

單獨合照 10p只帶我可以做到

估中左？

有無demo試聽下

佢30000蚊

唔可以呀 個世界咁細 好容易比fd知到

中坑都三萬

你有鬼朋友咩 死毒撚

我愛ahin ahin qq

D-7

[#모모랜드]
빛이나 빛이나~ 난리나 난리나~✨ 모랜이들은 오늘도 빛이난다💓 오늘은 스페셜 쭈MC까지‼️ 엠카운트다운 보는 내내 눈호강👀띠용 (오늘쭈MC는 예쁜 셀카로 대신 함께했다요😭)
⠀⠀⠀
#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시 #암쏘핫 #엠카운트다운

典解樽姨咁鍾意單眼嘅?

因為佢知我鍾意

28.3.2019

我E真係荷蘭橋

同荷蘭豆有冇關係

荷蘭田就同荷蘭豆有關係

[#주이]
낼 메리들 볼 생각에 팩하는듕~💚
메리들 잘자욤 🌙❕❕❕❕❕
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #JOOE

好Q

Sick ball

我屌你個傻閪呀

法國會然中坑物語真係潛左

挽留高質9UP會然甜妍蜜雨

Weekly Idol必睇超好睇

睇到小妹喊左

中字全集

點解d kpop post咁鐘意貼一大堆圖黎洗版

主辦代購手燈好趕咁

梳 唔po

問題黎

所以咪話個主辦好辣殺

利申 已買

法國有人狙擊我E
Po親佢都被人負

得啦

Nancy唱歌同aegyo

集weekly idol好正

有冇人答我

小妹00後 典g==

咁你洗版為乜

梳囉 唔po
But其他po都係咁㗎啦 小妹照學但唔知why

9成啦

我冇阻止你po

無理由純文字討論㗎
其他巴打都要打j 小妹我就唔洗啫

都唔係10幾張圖洗版
純粹唔明 冇阻止任何人

鍾意一個人唔需要理由

lm

年紀唔細了 捱吓幾晚夜都冇哂啲腦細胞

嗱你自己提年紀咋

鐘意到阻住我睇po

四大發明之一：戒波袋

溫書溫成點

[#모모랜드]
존재만으로 핫한 우리 모랜이들🔥🔥
#암쏘핫 무대만 보면 권총춤이 탕탕탕🔫🔫심장을 저격한다구요💣 잠시후에 팬싸에서 만나요 메리 여러분❤️
⠀⠀⠀
#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시 #뮤직뱅크

荷蘭靚

喂你地唔好負皮住啦
你地真係覺得圖海冇問題？

乜你仲死唔斷氣問緊

冇啊 其實係我琴日間房唔知點解冇電 所以去咗隔離房搞成日
廢時係人地房睇kpop女女啦

咁真係咁多圖咁點算放啲唔放啲咁

小甜甜

法國隊長同南希無換過pose

無

對我黎講 妍雨b每一個動作都係killing part

原來去左食女

妍雨巴

洗唔洗貼哂
貼哂就應該一次推一版

原本唔想問
見到5個負皮就口痕

中坑死現充出黎隻揪

今日紅杉巧靚

君b

Ahin呢套衫好正

啱啱先睇咗上面Weekly idol
綜藝感好咗好多咁

隊長Jooe 痴撚線hyper line
肉地肥妹妍B
然後開始迷上大佬Jane

Jane好型棍 小妹好想被佢保護

坑b

po住少少先，牙雨真係好屈機

爪爪

今次篤面唔得

又一個po
1001 hunter ready

吼叫聲

呢個唔負唔得

今次真係唔搶

1:00 妍雨被發現跳錯舞步

啱次次都捕住 吊死佢

好cute跳錯都咁cute

你好似之前都講過

今次真

小妹都幾可愛

我發覺你成日陰啲陰啲咁踩我地妍雨又話咩飛機又唔得又盛
其實你係咪anti黎

我係印度佬

發唔發覺個N字頭會員呢排少咗入黎同開膠post(覺得欣慰)

睇到佢話識左個日本妹唔得閒

發覺呢個post個個都死現充周圍去食女
得我一個真毒

走啦

小妹係返工

[#모모랜드]
멋.쁨은 모랜이들을 두고 하는 말인가봉가🤔 멋지고 예쁜거 다해 우리 모랜이들~❤️ 음악중심도 끝! 메리 여러분 잠시후 팬싸인회에서 만나요🙋🏻‍♀️

#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시 #암쏘핫 #쇼음악중심

邊個負皮我啊姨 E夫人啊

負皮者 同我隻揪

負埋我
一定係閹人小君子

又關我乜事

梳囉
你都幾快睇到喎

今朝到依家冇入過po
一入就見到你講我

930

點解又負皮我

會唔會自推到1001

9成

又話唔做1001 hunter

第3個我比既

自推咪唔算hunt囉

你幾點訓(細細聲講)

D負皮多到痴左線
有返少少以前係高登既感覺

禾吊4梨牙==

[#그루]
🥀
⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #낸시 #NANCY

好快手

你仲屈我現充

冇衝突

現充點mon post

咁啱姐

我先係真毒 成日秒回

梨廣禾牙==？

搵到個勁多gif down既app
不過唔知有無old news
有人想知再講

嬲main學嘢

第2張，我可以

今日牙雨有無睇啊

你要講想知

可惜jooe心有所屬了

想g

禾常g

Ok 個app叫

細細聲講
希望無old news

咩

正

小心身子

仲唔認自己現充

妍雨應該幾重

扯咗

我漏埋.....

自從早兩日down完個gif app
就好無精神

I am ready

我見到你垃圾桶好多雲吞

有無臭親你我出街比人笑賣漁佬 太腥

小妹m屬唔怕

黎喇黎喇

M屬

越來越近

又hunt

我放棄了，讓俾你

真係唔搶

啱 點夠bot9玩

我推到1000收皮

990

最好係

樓豬開po plz

推埋呢次下個po見

君子

同你決鬥完先

996

997

998

999

唉屌1000